Теоретический вопрос

Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?

Рекурсия - это когда функция вызывает саму себя. Используется, когда действие можно разбить на несколько, причем результат выполнения предыдущего будет зависть от результатов последующего дествия.
Рекурсия обязательно должна содержать условие выхода из нее, иначе может получится бесконечный цикл.
 